榮臻製衣有限公司懷疑老強單位內一路傳岀慘叫聲

如果真係有事 拍片條友良心過意得去？

唔似老強 似係條女好撚投入
老強既話，條女就會係咁叫救命啦，而唔係咁撚大聲叫床

題片不符

聽把聲似中女

肉體支付

似sm

究竟係好頂呀 定 好勁呀？

睇緊AV

老強點好勁呀

榮豐製人

係好入

999

食花生有咩問題
咁多賊又唔見你去捉

哈哈哈哈哈老強 我好鍾意你呢個講法

即刻爆門，參與其中

聽到扯晒把聲淫到

blame the victim

噢賣葛

叫得好爽喎屌

聲完之後要自己搞搞佢

頭幾秒好似叫老公好勁呀

邊似老強

條女爽到呢

oh my God~~~呀~呀~呀~~~

我不能忘記你？

屌閪唧 唔洗嘭嘭聲呀

send 比老闆娘，應該會有命案發生

做實事

拍咩片
梗係拍門加報警啦

劉名

呀呀~好勁呀~呀。。。

聽到扯左

Batman個大乳牛？

公司開會gathering啫

我久唔久都會咁樣開會

啲女真心定扮架...嗌到咁

驅魔人

Google搵唔到香港地址

好能正

屌 以為真係有人叫救命開左黎聽
老豆老母望撚住我

搵人搞搞佢 網上應該有佢地公司電話

呀！呀！！呀！！！！

OMG

笑撚到仆街

劏豬

聽説呢間公司經常鬧鬼

因住燒春袋

點解會聽到笑左
有冇絲打真係會咁叫
好假囉

衰仔

好多撞擊聲

係外面播返比佢地聽

屌叫到咆哮咁款

Lm

乜工廠大廈隔音咁差?
利申: 唔熟

明顯係家暴，唔好咁多淫念

啪一聲 應該係個男大力打條女個屎忽一下
條女就開始鬼叫

好多年前有人話人瑞叫床好似大笨象，而家終於想像到

男方係咪洋腸嚟

成日落砵蘭啲friend

去過百佳未

好入老強？

大把去啲隔音差少少嘅時鐘都成日聽到

應該係歌舞劇排戲啫
The Condom of the Opera

好似拍緊av咁

楊千嬅？

究竟有幾撚長先會叫到咁

邊到老強條女叫到咁淫賤

down份年報落嚟睇下董事係邊個

喺舊登睇到

好撚假 屌過閪嘅人都聽得出啦
聽多兩秒9都縮
想像到條女應該都係豬西樣

放上黎，睇下佢老婆係邊個

同問唔係好厚牆咩？

叫到咁

播呢個

老豆老母12點都未訓？

兩三下手勢就洗走左熱門d 重要topic

好厚牆架以前開住機床，隔離屋都聽唔到，條女應該真係叫得好大聲

樓主青頭

點解會知

片主擺明玩鳩個老闆

可能道門

諗起呢單

on9 良心有柒用
如果係阻人扑野打J 咁係咪有良心

唔記得，可能夠噏掛

完全唔似老強

聽日會唔會有人上去探路

擺明就扑野，
老咩強，有咁多真心膠

爽到要叫到咁 好撚誇張

似係空殻公司

男人係覺得咁叫好正？

如果真係冇事 拍門條友良心過意得去？

有人真心咩

你青頭定未俾人大大力屌過？

拍攝者不救

台灣玩到唔玩既梗

有

有無片,未睇過

我記得係成班花生友睇人搞GAY含撚

喂呀哥，唔使玩到咁大下話

係咪男公廁？

有冇片，想睇返

不停話好勁呀、好入呀，有良心嘅應該拍門加入。

好似聽到叫好勁呀，係享受緊喎

兼職配音？

可能樓主意思係條女老強緊人

條友up乜？

lm

我都係。。。
仲要我驚聽唔到我較到好大聲睇

用咗石頭

好似有叫救命喎

係啊，數緊石頭啊

水是我開的

見到個畫面已經想笑

又夾埋賣咩廣告呀

係喎你講完再睇又真係唔似

我都唔明 條女擺明做戲
俾着我係男人會笑到鳩縮

最多燒春袋

好岀奇咩 全家係廳睇緊Netflix

原來當初咁多觀眾

你唔俾係老闆娘本人

石頭除左可以用黎出糧，仲好隔音

條片有英文字幕

觀塘廣場黎啵

間公司呢獲出名啦

聽聲似肥婆，老闆綠咗

見到啦

製衣無得做，轉型製人！

好正

快~高~潮~啦

呀～好勁呀～呀～RRRRRRRR 呀～

叫哂用力呀 你覺得係比人老強

係未我屌得小女，
未遇過呻得咁標準既女。

你自己死魚就唔好話人假

呢啲嘢天生無得扮，想扮都扮唔到

明我講乜嘅自然會明

唉

最後傾唔埋條數 勞資糾紛咪變老強囉

啊仔可唔可以入房先睇

笑死

明兩種女都遇過
有啲真係叫到劏豬咁
好心去時鐘扑啦屌

一定以為工廈夜晚冇人 不知幾撚應聲
以前有間公司係工廈
記得有次夜晚做到好夜收工
一出門口走廊
見到條仔拖住條女扮緊狗仔爬緊

真心膠

香港而家好少人做實業咁落力喇
睇嚟香港製造業仲有希望

留明

又要串又要唔啱邏輯

好勁啊！爽！

啊！~

錯過了救人嘅好時機🤭

😂😂報警啦

有晒對白咁叫通常都係扮出黎

配合埋d機器聲好似比人肢解緊咁
條仔會唔會笑到扯唔起

點睇到係男男？

av劇情

我聽到會即刻軟～
真正好聽嘅叫聲唔係咁

隔音咁差 去學下D BAND房先啦

唔好呀好入呀好勁呀
邊有人俾人老強會咁樣
不過條女嗌到咁撚假
真係會尷尬到軟撚咗
扮吓嘢咬下手咬下唇遮下眼
嬌喘大聲啲就已經好夠

期待等埋完事出門口

聽到扯撚左

幾億條人命冇咗

啲廣告做乜尻

好撚嘈

真係大大力就唔會講到咁多對白啦
條女擺明係吶喊助威啫

AV

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

女職員參加老細保就業計劃

圖定老母

叫得個2分3分幾鐘都咁大聲
女主角真心配合

係咪講「報警啊」 有人講「好頂啊」㗎咩

有冇師兄喺附近返工，聽日想去望吓

點解我覺得嗌得咁難聽..

your spring pocket will be babecued

On仔嚟

not 144p anymore

之前我去維記都聽過

一開始聽好正
聽聽下叫到咆哮咁即刻軟左
老虎乸咁

比我係條仔一定一路屌 一路掌佢咀
咁撚嘈丫啦! 咁撚嘈丫啦!

嘈音污染 區議員呢

係咪呢啲
垃圾page hidden agenda唔好再盲撐新蒲崗班band撚（有片）（3）

傻閪 乜撚野相

lm睇新會然

真

agger

叫得好撚難聽

P牌係咁上下

似男員工同老闆老婆扑嘢

會唔會係叫到咁呀
聽問下巴絲真係會叫成咁？

好多新會然

感覺叫得好假

雖然好難聽 但係人哋都去到工廈扑
之前美孚喺屋企又唔得
而家工廈又唔得
荒山野嶺又俾人照田雞

條仔應該又大碌又識屌

工廈牆厚d
都咁大聲

其實有冇啲真係會叫到咁大聲嘅絲打自白一下原因

通常啲表面文靜嘅床上就會好狅野

喺公司瘋狂做愛

工廈隔音好差

Omg

係自己公司扑野都係樂趣

聽到好勁

人哋拍緊問答無用姦又話你知咩

PR都唔洗出好快上01

巴絲

新會員笑人P牌

真係不能忘記你

老闆：我琴晚一直係屋企等你返黎煮飯

巴唔叫得床?

巴既女朋友，絲 gay上腦

Bsckup

LM

喺門口等個女人出嚟影低佢

有無字莫巾

點解有人話隔音差又有人話好
咁即係嗌得有幾大聲

劏豬聲

睇咁耐仲未有 不能忘記你？

睇AV仲要西片

阻人扑野，死後要俾人燒春袋

因為你性經驗不足

聽落似8,90年代啲港產片配音喎

地方大到有迴音

之前好似美孚有個單位日日定時定候就有呻吟聲，然後俾鄰居投訴，男業主：我嗰個鐘數仲未返到屋企

ON9 老強點會叫好勁

叫得好正 扯左
其實同親d女玩sm 都會叫到咁 佢地話太刺激
嬌喘反而係扮嘢/唔夠喉

最後叫個咆哮：呀！！！
好有壓逼感，慾求不滿

9成交戲

你改名做新會猿啦

新登咁多新會然嘅

咁都引到戰

正常就唔會嘅，可以叫，可以唔叫，但唔會大叫囉，真係想比隔離聽到咩

真係估唔到

想幫你打飛機

玩sm姐
樓主唔好阻人

有冇人知邊度嚟？

好撚正想同條女去返個三日兩夜

下 點會假 我唔知係咪可以控制大細聲啦 但大把女會叫到咁 加上佢呢個位應聲

10 後 好似大個囝

女人覺得自己知道曬全世界女人點叫床?

有無得睇返？

唔會，每個人嘅承受能力都唔同
但今次又誇左啲為叫而叫咁樣

連登真係好多真心膠

有巴叫成咁我都想聽下

一朝早聽到扯

老闆幽會女秘書

扯左

明張目膽的做愛

聽到都扯扯地

呢啲港女算係咁

大把係床上似死魚

望鐘心諗你幾時完

對住果啲屌屌下會以為自己姦屍

個組合點整

如果拖住個小朋友經過嘅話到底邊個先要報警

榮發(香港)實業有限公司

？

幾好喎，可以改下名

人地喺私人地方happy又冇犯法

恥笑開始

真係好多新會然

如果真係勁 仲會唔會咁好中氣咁嗌

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎.

你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

玩到人哋尖叫好爽

你就真係終極ON9

你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你

呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

擺明你條J細啦仲咁大聲
咆哮都有添架

上面好撚多新會員

不過呢段潮文真係幾年無見過

好勁呀

好慘
有時連自己做咩比人笑都唔知

條女話好勁
樓主唔好咁毒la

屌，，喺公司冇得開聲聽

兒登有好多未夠16既小朋友

屌 接完未

拍攝者不救？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

假尻放落車衣機度啫

想問下有無爸打係果到返工?

好好奇條女係點樣
不過我知睇完之後一定會失望

師兄行過呢度望到點解咁撚熟嘅

鳩都縮撚埋

把聲唔錯

好明顯係叫床聲，仲要係好撚假個隻

腳底按摩

有人睇緊 AV 。

叫得好爽
條J應該有30cm

越夜越有機

另外仲有一單好似喺上環，有對情侶係大廈低層搞野，條片好清，最後原來係男男

劏雞咁叫到咁大聲，cls

真係有
曾經有女朋友係咁嗌
一路叫一路叫「多d呀，我要多d呀」
不過我次次一聽到就忍唔住笑
俾佢問我笑咩嬲左我成日

大佬，老豆老母唔一定係老人家呀！
洗撚咁早訓

邊套link?

捕捉到自己

把聲叫得好撚正

樓上咁多人話叫得難聽
但係我聽到硬咗

香港咁多女性冷感，有條女肯扑肯叫咪算係咁

呢啲狗奴可能俾人見到/俾cctv影到仲high

扯晒。

只可以話各有喜好～
我真心接受唔到

強烈要求翻查cctv

條撚準備

片主可唔可以camp 多幾日, 望一望條女

搵到地址嘅話不如你去camp，唔係好信片主嘅拍攝技巧

最重要係唔知個地址係邊

好頂呀

啲處男特別麻煩

ENJOY 同老強都唔識分

好仁呀

又普通話又廣東話又英語

呢啲叫聲先正

老闆娘密會送水輝

應該係肥婆黎

你試下咁曬個四個emoji就得

唔知係唔係, 名唔同, 可能中間改過名? 又係做"Garment Accessories"
係工廠區LCK 再搵搵先

做乜撚野

唔撚識整 失敗作

推

糖呢就兩茶匙果廣告？

真係Batman有個角色?

普通中女聲，應該都係d配角，個樣好主流美漫個d女

好假
不過幾投入
幾落力交貨

Poison Ivy 定貓女

新角色

真係聽撚到扯囇

可能係老闆娘都未定

係好入喎